屌你老母香港好撚逼

港珠澳大橋開通之後，東涌好撚逼。
又一個地方淪陷了。